機場禁制令有得解

你堅係去櫃位排隊問下一班飛北韓既機有冇機票賣，咩話冇呀？咁我食埋飯坐陣抖下先番屋企啦。

Ok wor

我想飛深圳得唔得

有冇法律jj解釋下個可行性？

《香港機場說明書》全部同我入黎！

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

根本係大家都可以設局

我去櫃位買機票好合情合理，記得叫櫃台小姐寫低價錢/有冇機票/幾時飛得 呢啲資料，就算上到法庭，你有證有據

帶埋passport ?

去到機場先醒起唔記得帶護照 好傍惶

飛支那, 飛澳門.